女模堅持不睡土豪 純約會換免費環遊世界

美國一名20歲內衣女模拉莫絲(Alyssa Ramos)，她的夢想就是環遊世界，而她堅持不睡土豪，透過網路找到資助者約會，讓她得以免費環遊世界。

據英國《每日星報》報導，拉莫絲透過「Miss Travel」網站平台，認識許多願意資助她的網友，她號稱已經去過倫敦、紐約、伊維薩島以及杜拜等地，而且所有的食宿費、機票錢通通是「免費」。拉莫絲說，她和願意資助她的網友們見面，一起約會吃飯，「每一個我所見過的男網友，都會為我付錢，只要我想出錢，他們都會說『不用』，真的好紳士喔」。

拉莫絲也強調，她和約會者都是純約會，只有親吻、抱抱、聊聊天而已，絕對沒有上床睡覺。她也說，她對老男人比較有興趣，先前交往過一名48歲的中年男子，但交往2年後分手，也開啟她環遊世界之路。現在她正計畫從巴哈馬玩到希臘，而她至今也已經與5名男子約會。

（施旖婕／綜合外電報導）

雞......仲要好自豪果隻

41j

她和約會者都是純約會，只有親吻、抱抱、聊聊天而已，絕對沒有上床睡覺。

無sex plan既貴價ptgf

雞

對鬼妹黎講kiss跟本唔算得係咩

臭雞

International PTGF

佢話自己唔過夜咋係咪呀

咪又係雞

洗唔洗比個貞節牌坊佢呀，咁撚堅持

入黎想睇巴斯光年

有，不過要加錢，除bra都另外加錢。

沒有上床睡覺 只有床上性交

41J

。。
。

g

屌 我睇得明

越嚟越抽象

In 施旖婕 we7

扮唔賣第既雞

男既肯比 女既肯受
正常交易

做靚女就可以周圍r著數
但靚仔從來唔會有相同待遇

收左咁多兵

雞，全部都係雞

只可以話一個肯買 一個肯賣
肯掏錢資助嗰堆男仔係咪谷精上腦嫌錢腥

掏乜春錢

姐係初初日本出現既援助交際啦

靚仔 只要肯 搵得仲多

抽象到睇左陣先明

有冇人解釋

乞衣

梵高派？

主動做愛咪唔當係雞囉

高級雞
人做雞大劣人做雞，鬼妹都係唔同啲

貴價Ptgf

大衆雞🐓

我不賣身。賣子宮

每個女人都有個價

手指